GME 最終只係會引發金融危機，所以美國政府一定介入

分分鐘聽日係全面只準賣

今日都係啦 睇個盤都知

今日仲賣到 聽日應該會面停

仲買到 打錯字

我都覺得券商冇上層壓力嘅話唔會咁一齊出手

你只準賣我都可以唔賣
WSB話告就告鳩緊佢地
睇下想變金融危機定政治危機

會唔會變金融危機, 真係好難講
但係政治危機一定有係兩者一齊出現定係逐個跳出黎咁解

干涉自由市場會引發更大危機就真

Why not both

介入還介入 佢揀左最直接但最粗暴嘅方法去解決都係大問題

其實唔駛禁止交易...
禁止借margin 買同加股票期權/期貨short side 保證金/保證金都得...
禁止交易官司有得打但禁margin/加保證金就告唔到券商/美國SFC

如果只係得正股咁就已經唔會有咩風險

全個市場資金入晒佢度
佢唔出手真係會金融危機
琴日除左reddit股全部滿江紅
你係deepstate你都唔會救散戶